急救！電腦底板紅燈長著，入唔到bios

有超頻

你好，我係專業嘅硬件傳心師
我啱啱同你部電腦傳左心
隻mouse同底板audio粒led嘈緊交
所以塊板決定罷工唔run
建議你換左隻mouse就無事

換咗都唔得呀

發燒姐，貼返塊小林退熱貼就得

一開機就長著盞紅燈

掉石仔落去 CPU風扇會有奇蹟發生

雖然我認得出你嗰塊板係AsRock Fatal1ty Z97X , 但係下次可唔可以比多D資料呢唔該

放吓電先囉

reset bios

清cmos先

我而家應該要點做

放咗好多次

清咗，都係唔得

如果換完隻mouse都唔得

試下用back up bios recover返Bios A

Btw唔熟你塊板，但就咁睇說明書，依粒燈長着唔係正常架咩

但我連bios畫面都入唔到，冇畫面，但部機仲行緊，同埋咩動作都做唔到

係咪將2，3黐埋之後畀電開機試？我英文好屎唔識睇你果份Menu

Yes
佢本身有個jumper長期short 12嘅
你而家抆佢出黎short 23試下開機

如果無jumper你都可以試下自己搵野short住開機
如果成功左應該依粒led會着

如果粒led着左都無畫面就未必係bios問題了
可能有其他野有問題/壞.. Etc

粒豆紅哂 捽下佢出返火無事

係唔係插錯線